人在烏克蘭 夏天帶來真正美腿

方便烏克蘭極慢網速整理，兩登同步開新post。

有圖有片有真相但上個post負皮33，我既真相係我燒錢燒命人生體驗，童叟無欺，信不信由你。

以下正文

由2018年6月6日開始係基輔住到宜家。春天又到啦，夏天不遠矣，美腿可待！

曾經歷無數意想不到奇妙奇幻奇異事。

今日繼續分享係烏克蘭溝女拍拖去浦去玩一切生活點滴。

小弟某日大受刺激，忽發奇想，決定要娶白人妹妹，

之後4月勇闖烏克蘭成功溝女，6月6既我已經拎左一年visa ，而家已經住10個月。

有咩關於烏克蘭基輔想知可以問，但希望問d網上無資料既野，google 到就咪問啦。

仲有我真係唔係雞頭，唔好屈我啦，叫雞一律唔會答。

有人問我係果邊點生存
1係燒錢，燒積蓄過活(已燒接近6位數字)
2係做導遊帶人去玩(一個月都無兩單，幫到人自己又開心，但換黎係被吊係登揾食)

我係睇唔透，點解去到每一個國家都有女朋友。
但係香港要比大陸玩，比政府玩，比公司玩，挨過左仲要比港女玩。

所以我決定揾一個快樂既國家，我揾到烏克蘭，一街都係靚女，美腿生輝，呢度就係我既天堂烏克蘭！

2019.4月
我揾到一個我想娶佢又願意嫁既女人。

35年人生經驗，以為自己知道咩係愛情，但原來有一種愛係要親身感受先會明白，無法言語表達，呢種感覺比初戀更強烈，我相信係真愛。

欲知後事如何，請繼續追post

洋鮑

美腿圖more

葡萄到出哂汁

摩牙

燒錢

好大波。。。

第6張黑衫 又靚又大波 完美

好可惜淨係擺到幾年

第二張假波

呢type應該mix黎？襟老少少

都頂到，睇下有無保養，開唔開心。
有d 4x都正

親眼見證左烏克蘭靚女比例真係好高

做乜唔揾我呀

尾四有無更多資料

女呀

樓主成個樣衰版梁天琦咁樣

真係幾靚

嘩 啲女靚到
認同你講既野架

呢到啲人食開屎 唔相信出面既世界 評擊你係正常

個撚個都你咁靚仔咩，你應該要多謝我，你先有得做靚仔。無我墊底，屎你都無得食啦。

多謝你

呢條女好撚靚

黑衫大波靚女有無ig

BTW,樓主有無屌過佢地

望落有少少脫髮

巴打真係成功咗

我有你地無

樓豬好好人

有女朋友唔敢答

窮過鬼點算成功
日日比連登巴打笑樣衰，屈龜公，點算成功。

真係好撚靚身材又好

想睇樓主真樣多d。。。

你之前係咪出過烏克蘭POST?
記得你女朋友都係烏克蘭

烏克蘭係咪好多光頭黨，見倒亞洲人就打？

尾4幅圖個鬼妹

但係人地都狂食鬼妹

咩戲

明明就係專業龜公?

唉 好撚提子

btw用咩文同佢地溝通？

巴打幾高，同埋想問埋嗰度女仔平均身高

咁溝通方面點？

第6張果個好靚女

姐係邊個係你女友

佢地都唔識中文

合照 =食

我真係無野講

性幻想無極限

Lm

屌你老母成個柏G咁

咁搵唔到錢咁點算

真係好多靚女

即係有啦

個邊咁窮
你有d錢應該已經任食女女

好想去呀

烏克蘭危唔危險？

樓主真係幾勵志
利申: 係高登有追過你既post

LM

香港係club食過一件 真係正

Discrete math :
如果樓豬去了烏克蘭，他一定喜歡烏克蘭女女。如果他喜歡烏克蘭女女，他會和烏克蘭女女扑野
P= "樓豬去了烏克蘭 "
Q = "樓豬喜歡烏克蘭女女"
R = "樓豬和烏克蘭女女扑野"
((p → q ) and ( q → r) ) → (p → r) by Hypothetical syllogism
結論: 樓豬去了烏克蘭，所以會和烏克蘭女女扑野

Logical prove

點解幾張相就咁多性幻想？

有女朋友唔敢講？

你女朋友知你連登account?

知你連登account=知你呢個post

即係你女朋友友比你同鬼妹影相？

你咁答即係又唔你口中所謂女朋友懷疑你叫鬼妹雞？

全部都自打嘴巴

做乜鳩...讀撚壞左個腦?

做咩姐你

無壞腦

樓主答有女朋友唔敢答

就可以懷疑佢有無女朋友

同講埋d似是而非既野fake人

樓主影鬼妹我好欣賞

但你無食過就唔好扮勁啦垃圾

屈清畫出腸

嘩 係咪通街d女都咁高質

香港都見過7頭港男拖住高質鬼妹 睇樣似東歐人
正到仆街

樓主幾高，佢地care身高?

有無食過又關你地事

樓豬好毒

唔關事

但因為樓主弱智扮勁想fake人食左

食過幾多條女？

睇你就睇啦 又串尻人樣衰又盛 究竟你人生有幾撚失敗先會做埋啲咁弱智嘅野

個人覺得第三張灰衫條女先最正
Btw 黑衫睇落有少少似張柏g

原來話人樣衰，篤爆人講大話就係弱智？

你班毒撚繼續沈迷性幻想啦

咁你係烏克蘭打咩工?

讀cs讀撚到壞左腦？

葡萄到

樓主點溝女? 要講咩語言?? 佢地識唔識英文?

樓主 唔洗哂時間打咁多字架啦 出圖得架啦d字邊有人會睇

G持樓豬，正野

好葡萄

港女世界第一！

我屌你老母呀

咁你就擺多幾張圖啦不孝子

毒少陣啦。。

記得樓主被人起咗底

其實樓主target係咩range收入/財富既人士？
公屋窮毒醜過到去係咪都無行？

成何體統

我真係好葡萄啊！！！！！

正撚到，如果加埋性格好

巴打好似幾靚仔

你唔係搞speed dating咩，仲未有起息？睇到扯晒旗，可惜有拍緊拖

啲女係咪好高？

lm

好撚高質

新Po留名

如果係大陸人

屌左幾多條女

又再體現兒登仔雙重標準

小弟某日大受刺激，忽發奇想，決定要娶白人妹妹= 正皮，好葡萄呀

小妹某日大受刺激，忽發奇想，決定要嫁白人哥哥=屌你老母死臭雞崇洋閪

你係Ray ma?

點解好似之前睇過最後樓主個樣畀人開咗嘛

又幾似

起底咯

我條女都係果一帶人士，斯拉夫族

同外國人影張普通合照代表到d咩

係啊，吹咩八婆

巴打又返嚟了

下下抽空現實背景咁睇，咁贏嫁
啲臭西港女為左洋腸cheap左幾多年，背叛過幾多男人你唔講？

啲鬼妹有冇嫌棄你jj 短

嘩 佢地好多都玩得咁癲？
鬼妹係咪 食仔

抽空晒context咁睇就以為自己好撚醒
收皮啦八婆臭閪

黑衫好撚正

寧願想像一啲理由去合理化自己嘅歪理都唔願認係不公

上面個係啊吹咩都好過你

駁唔到就鬧人八婆臭閪

溝鬼妹日本妹台妹就話光宗耀祖
溝外國男人就話雞

你分清楚啲人鬧港女係鬧佢帽香港男朋友去搵鬼佬定係純粹溝鬼佬已經俾人屌啦
你身邊又識幾多條港女真係同鬼佬一齊呀，跟住就打稻草人話港女係崇洋臭閪

覺唔覺港男其實好高質？

啲人係鬧派帽俾香港男人定純粹鬧人同外國人一齊，真心相愛都屌係cheap雞，你心知肚明啦

覺唔覺港男其實好高質？

呢張究竟玩緊啲咩

條條女都大波有腳，樓主係咪成世吾會再返黎

cls 好正

有冇攻略可以點識烏克蘭妹

係咪舊post黎
之前好似比人開晒樣

有冇試過係當地玩tinder, 易唔易識到女

樓主都話自己燒緊錢

燒晒咪返黎囉

原來烏克蘭D女咁淫

屌 想學樓主

好想識佢呀

看更食開師奶

more

幸福賓周

做咩擺我表姐上嚟

驚唔驚佢地胃口太大，餵唔飽？

樓主好波 但係烏克蘭女女對亞洲人點睇？

你平時上堂係咪都係咁鍾意認叻？

幸運

好想飲

30幾歲差唔多啦

原來鬼妹岩呢類型，唔怪得知我唔入選

visa係咪真係要上廣州整 我黎緊有trip要stay50日

樓主潛左去邊

又好似係

搵你做咩

人在基輔，住pushkinsa street

好似countdown 嗰兩條友

最尾嗰張咁似Lana Rhoades

分清楚
你分清楚亂咁話人同鬼佬拍拖係臭雞嗰班 同 話媾鬼妹嗰班 係同一班先話人雙重標準啦傻閪

第4, 5正撚到

樓主一定好撚有錢

點溝通

食左幾多女？

係咁㗎啦有咩問題
港女係雞係公廁係人都知
仲有男永遠》女呢個係事實

Support

女人不嬲都係卑微㗎喇你唔係咁天真以為女人可以同男人一較高下

咁燒錢法點捱得幾耐

好撚正呀D囡囡.特別係呢幾張.
J死人啦

條女好正，件衫仲要透，望到黑bra

黑衫真係好撚靚

摩牙黑衫btw

12月頭過烏克蘭有冇介地方介紹？

抽氣扇

樓主你都係po多啲女女圖啦
唔係一陣又變罵戰po

得喇 得喇 自己慢慢打飛機

支持

陳志雲咁款

第二個

好過嗰條乜鬼嘢日本妹killer, 起碼有圖

想問下果邊係講咩文

我覺得樓主把口應該幾得
同埋識女最緊要夠膽

樓主下次去其他地方可否帶埋我

留名

笑撚死

揭穿你

樓主會繼續做依行
定喺烏克蘭搵一份新工作

痴撚線，即刻買機票漏夜飛烏克蘭食女✈️

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

樓主
啲女係咪平均都過168
好想去下果啲地方識下

日本妹killer成撚個乜撚鬼王咁話唔定同一條友

唔講咁多.
復活節值刻去先. 因為我隻蛋都要復活

贏家

我一直唔敢去既地方

我驚我扯旗到精盡人亡

你咁講又好似九成真係佢喎

上堂個啲仲難 要用幾條rules

yellow fever既調返轉

烏克蘭妹唔睇樣
定佢地眼中呢種叫靚仔

我都有d印象

我記得樓豬好似係專幫d烏克蘭妹妹搭線既～～

樓主係高登過來

烏克蘭靚女比例係幾多？
十個有無五個係呢d級數？

俄羅斯先多
烏克蘭好少種族歧視
黑人被打機會大過黃種人
有黑人fd比人打過

英文

五十年之後

我識有d妹讀中文，有幾個勁到係打簡體可以正常溝通。

無我想像中咁危險

幫樓主推下
非打手 樓主幾好人

我真係驚我呢世人食外國妹多過你食港女。

你不停追擊我真係好撚煩膠，我已經費9事回你

你肯撚定得閒過我，有排係度煩，不過面係人地比，你呢d架係自己攞黎”叼”

作為一個人類，吊個西咁少事講撚到難過上月球，究竟你有幾可憐？

1年時間日浦夜浦，就算係八兩金都有女埋身啦。

我都唔知你係咪9毛都未撚生，定真係街都唔敢出果種。

一個男人夠膽放棄一切，去烏克蘭住，由頭到尾就係要溝女娶老婆，如果咁都無西吊，晨早自殺死9左去啦(唔係教唆你自殺，我講自己姐)

日撚日問我吊個西未，d西鬆唔鬆，餵唔餵得飽條女d人，唔好自暴其短啦，係咪毒到咁呀？

不過，多謝推post ，你係有貢獻既

聖水

好彩，亦好多謝自己咁毒，搞到無港女女朋友。

所以先周圍尋找愛情，多謝所有香港女仔，你地讓我經歷，讓我成長。

成就左我溝晒中澳台日韓泰馬波妹。
最近一次一個真心極品靚港女祝福我會揾到更好。

多謝你既祝福，我係歐洲的確揾到更多既愛。
而我亦都揾到真愛啦，多謝世上既港女們。

我上個post 食左33負皮，又唔見你咁講？

我一直有自爆出樣，唔係比人開。

行得正，企得正，又似醜樣版梁天奇，驚9呀？

我自己咪係 公屋窮毒醜
我係呢度好開心

無搞speed dating ，太多古惑野。控制唔到。

而家剩係做帶玩帶浦導遊

無喎個個都好開心，不過唔知會唔會嫌你，但你有得機會先算啦

Wtb Ukrainian speaker

無乜種族歧視

好平等

但有少部分人鐘意亞洲樣，同樣有少部分人好憎亞洲樣。但只會唔彩你，唔會搞9你

淘寶有代辦，風險自負

長stay ?我住左一年，真係以為得我一個香港人。

我住Ivana franka 好撚近喎。

旅行撚真心咪撚冬天黎，日照時間短，凍撚到76咁，寸步難行，去浦另計。

可能開食市，如果有能力，計劃中

無鞋平均165到170，有高有矮。

真心助人mode

扯旗同漏精2件事黎喎，巴打check check 好喎。

係帶香港人去浦加旅遊，從來無直接幫烏克蘭妹，呢點要好清楚，一陣又屈9我天仙局，扯皮條就仆街了，我帶人去好玩又大又多人既場，或者公園，party event ，再協助巴打溝女。

平均水準好撚高，但10個計唔計阿姐，細佬？
10個20歲到25，有2.3個靚好，4.5個唔差囉。

多謝巴打

問樓主,
自由行去邊區住比較好?
景點有咩推介?(百貨公司,風景區)

終於花左一個鐘回post

多謝大家讚過我似咁多名人

多謝傻西毒撚們既追擊

有你地，我先有進步。

又黎舊相重温環節

追開舊post既唔好意思啦，新相比較少。

但呢個星期有客，會影多d。

大家咁話啦
唔通畀人block我真係會少忽肉咩
不過一單還一單
我係真心想知樓主嘅烏克蘭經歷

你已經識唔少烏克蘭人啦
Fd搭fd搵人幫手宣傳你間食店

會唔會烏克蘭嗰邊靚仔已經係好普通(非踩樓主)
所以佢哋會要求有其他性格特質
For instance, 幽默風趣,好玩得,溫柔體貼 etc.

咩事
你個fd做咗咩

你烏文方面如何

小弟才疏學淺
即係點

佢哋prefer中國人定香港人多啲

市中心計，唔建議你離開遠過3個地鐵站距離。

市中心相對安全

景點問題呢，一係google 一係旅遊台再唔係就幫襯我揾我導遊。
不過基本都係舊城，教堂，博物館，mother land 。

樓主自己一個去外地尋找自己想要嘅一切
真係好勇敢
同時好佩服你嘅eq同口才
祝你一帆風順

港式或仿日式，小檔口為妙

遇到其他香港人？

光頭黨係睇你唔順就打，唔需要原因

零

喂喂，喺依個post覆多你最後一次

祝你最後畀你最愛嘅中共全家清算

依度喺樓主烏克蘭遊記嘅主場
搞事唔該你躝返出去

祝你好運啦！見到鐘意就主動啦

似mix 亞洲人皮膚 但又藍眼 正到

咁個fd有冇報驚？
定打返佢哋？

唔諗住學？

Ths, you too

樓主唔學烏文點生存到
聽人講烏克蘭好少人識英文

係咪睇咩城市

你係聽人講

我係真實生活緊又生存緊

不過烏文係想學既，但無天份又無心機學。

樓主你真係堅抽 燒儲蓄去生活
而家你搵到收入未 唔計做導遊

佢做龜公

唔計導遊，1年黎做翻譯賺過300hkd
賭場贏過60hkd 。

你講你阿爺定你老豆？

回上上面，無打工

巴打而家燒左接近6位數 之後仲諗住開食市
仲撐唔撐到落去
烏克蘭個邊物價高唔高

三代都係
其中一隻雞係你老母

消費大概香港3成，入口產品同香港差唔多，屋租6，7成左右

巴打依家租定買屋？

屋租計返港紙大約幾多

屋租要6-7成咁比我想像中貴，具體d即係幾錢租幾大？

我黎旅行咋

你係咩bar識烏克蘭妹？

試過去遠啲，Lisova 嗰頭已經爛溶溶

大佬你幾個月掉幾90萬玩撚曬啦
點會沒女

自貼

正評係俾你D圖

租屋，好撚貴，户主癡既，樓上傻既，隔離屋好人黎，不過一日得幾個鐘係度，早出晚歸，成條街最窮我座樓，然後我座樓最窮係我。

市中心300呎4千5到6千左右，未計水電煤公共管理費。

然後自稱2000蚊租600呎d台灣仔大陸仔你都唔洗理佢地，兇宅都無咁平，佢地唔驚鬼。

可以上apps store 揾個 “ bird” app 自己研究下。
不過有d假盤係用黎釣客。

連登大佬個個高大靚仔有錢大撚英文好，咩場都比你地玩曬啦，留返d次貨玩剩唔玩比我傾下計就夠。

想玩野答你gay bar ，但又真係係Gay bar食過女，不過果個場無人帶我都唔係次次入到。可能唔夠基個樣

6位數有分頭尾喎，100001同999999差好遠。
我洗左6位頭，11個月，計曬衣食住行吃喝玩樂溝女去渡假。

想做就做啦，生命無take 2

睇樣估 樓主性格特別 係香港會比人杯果種
外國人就好受 生活如魚得水 走得好

繼續努力巴打
一開頭係會難捱啲
不如問吓你啲fd有冇好路數？

唔撈偏，就只有撈飲食，賣奢侈品。
我想試飲食

幾十歲人，邊有杯果嫁
小學，中學，連登就有姐

不過鬼佬鬼妹都對我好好係真既

粉鮑粉拎

我都好想好似樓主咁出走一次

諗到就做啦

切爾諾貝爾trip俾人cancel左，中介公司話我個permit唔批，重覆申請都係咁

樓主平日有咩做,基輔多唔多野遊覽，我都plan 緊一段唔短時間既trip

咁搞笑？你咩passport?衰過乜？
我幫10個人以上報過都無事

香港護照

冇衰過嘢，冇案底冇俾人拉過

睇你係乜人，如果藝術，音樂，建築人應該玩到好多日，走馬看花旅遊就2.3日。

我日飲夜飲，約妹，準備煮飯仔食材，行街，試餐廳，試之不盡。

咁仲神奇，你幾時去？一係幫襯我個fd果間？
你方唔方便講你揾邊間，可以幫你問下。
佢地基本上都係fd 黎，今日先有香港人去左核電廠。

原本今日

我冇時間啦，後日去lviv

宜家係咪多咗好多香港人去烏克蘭？

應該都幾多個個星期2.3個問我推介，不過個個問完就自由行，無乜幫襯我，不過有禮貌果d我好樂意幫，問叫雞，串串貢果d摟吊既都唔少。

呢間唔識喎，仲要119。
下次再去啦唯有

好佩服樓主咁有勇氣
我仲依然係香港做港豬
我本身plan緊去俄羅斯，再過烏克蘭

但依家好似兩地關係緊張，唔比過關？

另外搵過當地啲資訊
好似當地人年收入都好低？
自己國家又唔缺勞動力，好難搵野做

所以話啲男丁都外流去其他國家搵工
先至搞到女多男少

唉，我冇乜機會會再黎

我之前訂係99

99外國人正常價，不過可能真係有特別原因，因為時間夠，齊資料，無理由有錢佢唔賺，得閒幫你八卦下。

你唔係烏克蘭人嘅話其實冇分別

係好低，全歐洲最低咁濟

其實我個幾兩個月之前已經book左，唔知點解會搞成咁

飛機要小心，有2個機場非本地人唔比俄羅斯飛基輔。有香港巴打講我知既。

然後早2星期左右前話想停飛，唔fd 啦，唔知真假，自己check ，然後火車慢不過穩陣。

農場新聞信少d ，周街都請人，大把工無人做，個個返幾日工就去玩去飲，個個都李白咁。男女比例好接近，只不過靚女比例高，錯覺好多女。你黎到烏克蘭，對眼點會望到仔。
人工低係真，但大學生對香港大學生，除左無明牌，無奢侈品，我諗佢地平均開心過香港人好多，窮人都識笑識嘆識玩。
去外國係賺快錢，好多會返烏克蘭。人地其他國家都唔係開善堂，個個都比移民咩。

竟然反而係陸路過關穩陣

所以成個社會既風氣可以話
大部分人都係今朝有酒今朝醉？
（始終都算係歐洲地方，生活Chill啲都正常既）

而網上渠道話好多烏克蘭囡囡想外嫁又真唔真

其實係香港發展得太快
根本自己都適應唔切
由I phone推出開始就已經開始複雜
唔計外在因素

只要解決
-標籤文化
-待人處事閪嘅態度
-唔好吓吓向錢看

香港會有返好多人情味

黎過既巴打，7成都去過呢度。

雖然規矩多多，犯規就比人打鍋金，

但靚女多又後生，消費又平。又開天光。

越危險既地方就越有希望(只適用與我同行情況)

自己黎既，過左門口果關先啦。

我35歲，我只能講而家既香港同2000年前既香港差好遠。

溝左太多揾錢至上既新香港人(包括中國南亞各色人種啦)，競爭越來越激烈，好難共融。

女女想嫁外國人其實真係9up ,我只會認同佢地唔介意嫁外國人。

如果有心為左離開國家嫁外國人既女人，呢一刻已經係外國啦。仲等我地咩。每年全世界幾多男人去烏克蘭就係想溝女，俄，土，美，波，英，德，呢d大熱門，夜場實有。

計有錢，生活品質，生活方式，亞洲人都無太大優勢。

其實做好自己一樣有女仔接受

去過基輔係幾正 啲野係英國三分之一
係地鐵麻煩啲

無錯，係要對人好，人地就對你好，唔好以為靠黃皮膚就有著數，雖然有人會特別鐘意韓國人，但同理一樣有人唔鐘意韓國人，所以其實唔會特別著數好多。作為外國人優勢係容易打開話題，對外國人防備心無咁重。

Detail

班金鐘仔敢行出第一步 先笑樓主個樣啦

老實講 你估Asian係外國落club食女 真係咁易呀
只有柒毒先需要笑人地外表黎攞優越感

你可以google map睇下佢評論
差評大部分係外國人

我記得最少有3條係比保安打柒
一條係型容，保安返工係寄娛樂於工作，打柒人係佢地興趣。

我既存在就係想鼓舞大家跳出華麗人生第一步

我夠膽係2個登出樣開post開真Facebook

因為我相信我做緊既事係正確既

你地笑9我，我真係無乜嬲，但希望笑完之後，認真追下post，理解一下我做緊乜。

多謝上面巴打支持

繼續舊相重温，新相未得閒逐張打格，貼下舊野先，因為隨機發放，重複睇過就當時運高skip左去啦

腿得禁少

想要去基輔 請問食住貴嗎？

春天剛至

本週冷峰得2度，條街邊有人曬腿

我條腿你睇唔睇著先？

同埋白拍點影腿呀

盡貼啦下

你係女就要
唔好打我
俾個like 你

負乜撚野評
真係成個柏g咁

咁少腳圖嘅喂

絕對平，係香港住慣食慣去到基輔可以唔洗睇價錢食嘢

你地黎旅行真係唔洗點睇價錢

是但啦，香港已死。
各安天命啦，人好撚渺小。
香港人繼續攬炒，救唔到。

加油巴打 respect to you

巴打唔洗理啲粉皮點講
人生苦短，為自己而活有乜問題？又唔係傷天害理又冇影響到人

支持

你睇下港珠澳同沙中線造假呢幾單野開始冇人提就知啦
一有得睇人仆街，香港人就最開心
今日成版熱門都係安心事件
仲想話獨立喎
未來靠呢班友就聽吔蕉啦

入嚟酸個啲港女一定個個公平公正無雙重標準

尋日去左coyote ugly，不過冇咩人，坐左一陣走左

不過有個女侍應幾正

我跟呢間成功去左

啲女係咪好高

唉屌，一生遺憾

多謝

閒日無人好合理，得d遊客土耳其佬。
無show無dj ，不過齋飲同待應玩下都平過香港9條街

你幾矮？我170唔到都無壓力

有個藉口再去 人在lviv 今晚睇swan lake

我今晚搭火車到lviv

我今晚搭火車返kiev sosad

你2個無乜緣份

不過lviv好正 我好鐘意

Push

好佩服巴打你咁有勇氣

多謝支持

夏天就快到啦，係時間請大假黎烏克蘭啦。

7.8.9月接受報名啦

訓醒就去skyscanner 睇機票啦

Tg: lilocc

俄羅斯都無得直飛烏克蘭

之前一定有，而家唔知，選戰撚政治，好似停左。

以前個女神去玩都唔開心咁，唔通有心事

不過睇下算啦，唔關我事

想認真問樓主，我堅對烏克蘭妹有興趣，想識，我想學下嘢，佢哋對香港男仔點睇，要啲乜嘢條件先會結婚？

首先，佢地無乜歧視，所以唔抗拒黃種人，但有部分鐘意，相對地有部分特別唔鐘意，對香港人或其他國家人無乜特別想法，除左大陸同土耳其，俄國人，你係佢地心目中係普通外國人。非常簡單，唔好諗多。

第二，結婚唔係講條件，係講愛情

先感激樓主咁夜仲覆我依個廢青，如果要令佢哋對你有興趣，用一般識香港女仔嘅手法有無用架？

唔洗感激，我先9點半，星期一無野玩無野做。

學多d野，音樂，歌手歌名記多d，學下跳舞。

呢邊真係必備(不過我唔識)

比多d自信，笑多d，企直d，細心，關懷。抽少d水，諗少d吊西揸波。

個人夠正氣，夠體面，女人自然對你有興趣。

當然世上仲有另一個極端 pua ，我就視之為邪道，我就100%唔鐘意既，佢地中心思想係吊西為傲，唔係想大團圓結局，咁你因應自己需求選自己既路啦。

無去過，幫你唔到，剩係識基輔

車牌都無，估唔到第一次揸車就揸裝甲車。

本人將回港探親，帶玩帶玩團由5月15到7月5暫停帶玩。
(代訂射擊，坦克等如常運作)

7月5日後一切吃喝玩樂運作如常，歡迎隨時報名。

夏天要黎啦，人生掌握係自己手上，唔係做公司既傀儡。你呢世有無女都好，黎過烏克蘭，起碼感受到係地獄偷渡過天堂。而且只要你夠勇敢，改變一生既機會就係你前面。機會黎啦，哈利，係愛呀飛雲！

模擬未來幸福人生圖

lilocc 巴繼續加油

真辛苦，咁都無人睇

留名，冬天聖誕係咪唔好黎比較好？應該涷撚死？

觀光減分
去浦加分

偉大既malevich
記得上二樓

push

帶個客去飲野，竟然係我地張枱一男二女鐵三角互咀，我都唔知點幫烏克蘭女仔澄清。

相到有名啦喎，google就有地址，入場前聽聽保安講規矩，犯左規基本上即比人掟出門口。其他生存技巧就當睇緊1991應召女良系列，古惑仔系列，唔搞人，唔搞人條女，比人搞又無人照就笑下算數啦。記得自己係黎玩，唔係鬥氣

2大傳統款復活節蛋糕

又去左阿妹度(哈爾科夫)住左5日。

不過又凍又落雨，搞到小小感冒。

但都幾開心，哈爾科夫係烏克蘭第二大城市。

但係生活費平基輔1到3成。

靚女都唔少，但係土耳其人，黑人，大陸人會比基輔多，其中大部分係學生。

呢個城市比較輕鬆寫意，但行人路情況極差。

除左市中心最大一條大街外，基本上都係爛路。

加上落雨，周9圍水氹。

所以遊客記得穿上運動鞋或遠足鞋。

西瓜都叻撚過你

樓主我之後跟你搵食算
Btw你好靚仔

我蝕到仆街，你過黎一齊餓死喎

落機後第一日應該去邊度識烏克蘭囡囡？

落機先識接機地勤，再識入境處姐姐，去拎行李，然後識海關妹妹，出黎左邊，有銀行妹，然後電信公司妹。落地30分鐘，最少識5個行業靚女。巴士多數係阿姨，睇你彩數！

係正嘅

主場全場8成女，仲有幾個極品。

巴打玩晒，我負責玩電話

(上圖我識2個，咁啱酒吧門口撞到，一齊玩啦，然後5個人轉幾個場都無枱，唯有返主場搶張枱用下)

(下圖阿妹之前落club識，果日又撞到，都算呢間club常客，應該有2.3個巴打見過佢，而家做電視台幕後)

巴打玩曬下集

撐下你場先

我又返香港啦，打算出發烏克蘭既朋友，記得把握機會，見過面吹下水，了解一下行程啦。

因回港探親，帶玩服務將暫停至7月9日。

7月10日到聖誕檔期，如常營運。

後面個叔叔睇到眼紅

巴打想問下如果自己一個去旅行/去玩落club果啲會唔會好難
i mean會唔會好難溝通 基本上都唔用英文

唔難，我覺得唔難

係大陸做過野既烏妹，個樣好串，原來好nice

More la

咁多個邊個先係你女友呀

無貼過自己條女正面

女人味

人打機，你打機，分別咁大。
呢個係玩ps4 game room 黎
得ps4 同水煙零食

單身男仔去曬邊？

你連同人影都無份 仲響到笑尻人

由佢啦，咩人都有。

都開左張一年，真心會黎既巴打，同9問9up既網友。其實一開口就分到。

後日起程返香港續簽證再籌錢，7月過黎做多一年帶玩，但今年主力應該係試下做食市。

有興趣就揾我傾計啦。

岩岩由中世紀返左現代，食晚餐。

痴線
條條囡都咁靚

可惜d 巴打話我r影相，唔信我呢。

烏克蘭啲女係咪唔鍾意沖涼
淨係不停噴香水黎冚住浸味？

我識d女都日日沖，起碼係我屋企有日日沖。

有d人用中央熱水，成日故障，冬天零下20度，要煲水沖涼，經歷過先笑人唔沖涼啦。

夏天可以停熱水幾個月，一係沖凍水涼，一係又煲水。

除非無屋企返，或者無水，正常唔會唔沖涼。

我老婆係烏克蘭.......隔離既波蘭人...

都係salvic人

恭喜恭喜

返香港。。。周街大陸人。。。

痴撚線啲靚女多撚到 啲餓妹識英文？

返左香港啦，有興趣去烏克蘭幫襯可以約我見面吹水，無打算揾我但想去烏克蘭都可以add我問下野傾2咀，tg: lilocc
Facebook group :

一dd，大部都分識小小。

記得有個巴打話自己去過，淨化識到雞同拜金女先識英文。

我真係唔方便講個真相比佢知

俄羅斯妹性格一定好過香港

喺地鐵都會主動幫我

開左youtube 頻道
如果有興趣可以支持下

返到去會盡量拍多d片

但暫時都唔會有女著好少上境
唔考慮做果類型
會以旅行 效遊 無聊野 烏克蘭生活點滴為主
以命發誓 唔會為點擊率比假資訊譁眾取寵

等買左cam同mic 可能會上下鏡

香港都有好人，外國都有壞人。
不過我鐘意鬼妹，返唔到轉頭。

肥閪，要夠粗先屌得

真相係咩
啲女唔識英文點同啲餓妹溝通

基本上8成都識小小，1成係勁撚到飛起。
扮唔識英文係唔想理你。

另外: 你廣東話咁撚好，咪又係同港女溝通唔到。

支持 睇定遲下去

港女又唔係差既 但俄妹正太多

Thx

有黎過既巴打應該記得呢個廁所

剪左條裝甲車片

對眼正到

望下啦望下啦

完全無人睇，下次中段加幾條女，試下大家

貼女推post

夏天帶來超級美腿，789月美腿生輝，仲等乜呀？

又有新片啦

咁都要負皮？分享下姐。

高登時已支持過巴打,這邊再like
google左789月溫度好好

Push

Push

日日push

拯救香港

香港玩完㗎啦個個都逃犯

等死㗎啦

走佬啦

一日一post

推到世上再無宅男

烏克蘭有無法例管制DRONE?放航拍機會唔會俾警察拉?

睇地方

淨玩腳都夠玩

佢其他相太激唔敢post

Push push 港男們

世界好大好多女

留名教學

唉，主場對面都唔差。

游水啦喂

屌你放j圖引連登仔打j

誤會啦，我放圖係話比連登仔聽，呢個世界好多女，可以去試下溝女，唔好打一世J。

一日一圖救香港

6月3日

勿忘初衷

中和一下，太多肉

食洋鮑你哋就含，食洋腸你哋就屌，兒登仔嗰種雙重標準真係垃圾到仆街

咸魚白菜，各有所愛。
有人鐘意白磄糕，有人鐘意砵仔糕。

好撚老實，港女港男都好，
鐘唔鐘意洋人係自己選擇。

其實關d外人撚事咩
然後上得個網今日吊中共聽日吊美國後日吊日本，
唔好話雙重標準啦，3重，18重都有啦。
睇唔透人地雙重標準你咁肉緊做乜囉。

不過
多謝推post

Push 64

我使唔屌晒全世界先屌得兒登仔？我睇唔透我屌柒呢班死全家嘅核突撚屌你又咁肉緊做乜攞

咁你慢慢吊，吊唔到我我就唔肉緊。最好開個post 吊啦，呢個post無乜人流。擔心你曬左d力

6月4日

是日暫停貼女

叻過好多人，起碼有個肥老婆

但對眼望住上面條女

正呀

strong post lm
樓主怕唔怕白妹老得快?

保養得好無事，窮既辛苦既先老得快。
識大把中產4.50路都唔殘

大陸台灣香港差唔多血統
但大陸人望落去老20年。

提早post
聽日忙

身心健康狀況不佳

無限期停止更新

祝港男覓偶成功

又話我似陳友，又話我似梁天奇，返左香港十幾日，都無連登仔係街同我相認，真係傷心

巴打無咩野ma?

做雞頭娶隻雞講到好偉大
享受比一大堆追唔到女既連登仔吹奏
好睇

唔好意思，各位香港義士，我又過返烏克蘭先，我揾到2個烏克蘭撐香港既組織，我會盡力隔空支持大家。祝香港順順利利。不撤不退。

香港人加油！
香港加油！

夜晚有冇邊度好玩

岩岩到左烏克蘭

依家係Kiev

我都係，近排香港咁大件事，唔敢推post

good job 想知其實佢地點睇我地咁和平咁抗爭？
btw 亞洲女溝烏克蘭仔易唔易？識幾句烏克蘭文

佢地唔會介意和平定暴力，結果先重要。

女仔追男仔就全地球都易嫁啦。

基輔某河，沙灘出租位打卡照

Coyote ugly 好玩？

樓主返香港有無帶條女？

有無咁行程推介呀樓主 黎緊9月去

除咗人真係無乜景點可言

雪地着短裙

無呀，聖誕節可能過

9月游水好呀

樓主有無whatsapp呀

想去烏克蘭旅行
其實基輔治安如何
因為同行有女性朋友

Telegram : lilocc

旅遊區可以既，不過多小偷。

尋日去左沙灘玩，20:00都有太陽曬

push

留名學嘢

支持樓主
推

樓主可否問下烏克蘭人的抗爭經驗

佢地反自己個政府，佢地有普選。

香港玩完港共，仲有個中共係後面
香港情況惡劣過烏克蘭好多。

但行到呢步，大家都無得縮，香港加油！

笑左
樓主好撚型

識野溝鬼妹

多謝支持，香港加油，8月5日，全民罷工！

巴打我諗住十月嚟介唔介意我留tg問吓嘢

nvm你上面留咗

Lilocc

D 錢燒晒之後點算？

準備開小食店，搞緊移民

英文係咪要好得？
有個鳥克蘭老婆已經係人生勝利組

一個人想自由行又怕人生路不熟

搞到我想過去旅行

英文會考拎U ,肯講就得，大家都唔係英文母語，唔會介意你英文唔好

去旅行就一定人生路不熟嫁啦

旅行就去耐d玩埋其他東歐國家，機票5.6千，去多幾日抵玩d

揸美國護照經烏克蘭去俄係咪好大風險? 我暫時都係諗住kiev玩完就去budapest, 但又想去love tunnel 望吓

哇我diu 好撚妒忌

無去過戰區同克里米亞，正常應該比入。
Love tunnel 睇相幾好

🤤🤤🤤

搞成點呀

我老婆都係歐洲人 不過佢英文仲勁過我
利申：加拿大讀書識

點樣可以英文好差都溝到鬼妹
求教

我等緊公司派我去烏克蘭，當地有隊it team 幫手做開發。

超想過去跟project

我廣東話咁好又唔見d港女比我溝曬。

溝鬼妹真係唔洗英文好撚好，佢地母語唔一定係英文，對你有意思就很慢慢傾。無意思就英文幾好都無用。

恭喜賀喜

old post is so interesting

尾二嗰張
巴打你個樣成個梁天琦/陸永咁

有佢2個咁靚仔就好啦

陸永好似好高，我矮撚

香港人加油

支持攬炒

但如果你已經想移民，又未決定邊度好。

我會建議烏克蘭

10萬美金可以投資身分，10年居留(10年後要再續)
但點都好撚過大馬。

適合單身人士
10年時間揾烏克蘭人結婚再拎永久入籍

如已結婚，咁就要10年一續證，咁烏克蘭未必係首選。

推

點解冇人推㗎

十萬美金要投資咩

帶返香港啦

咩都得，買樓最實際。

有個新香人黎烏克蘭讀書喎應該，揸特區護照，但衣著唔似香港人。

我知而排有團60-70既香港人去左基輔扒龍舟👍🏿

60-70人

無撞到喎，仆街大陸成立70周年音樂會係基輔搞，周9圍掛紅燈籠。。。

洗唔洗幫佢地準備下遊樂活動，飛機坦克玩槍乜都有

唔係全世都D樓都好似香港咁只升不跌

咁你投資其他野囉

繼續留名,一有假即過黎搵巴打你

急急急！星期三要人！

推

近排好多香港人黎烏克蘭，玩還玩，去東邊就小心d 。因為呢個月游擊激烈左，開槍多左。

千祈千祈咪學人著迷彩。

祝大家溝女順利

同阿妹一齊200日，正式同居3個月啦，恭喜自己

傻佬搞事上橋對河開槍
出左裝甲車，狙擊手
傻佬投降

明年係krakow過去lviv 再Kiev
想問下電話卡買咩好

睇過再留明

Kievstar lifecell Vodafone 三揀一
3張都用過，之後長用kievstar 屋企收爆。
價錢差唔多，睇下邊間無人排隊買邊間。
或者邊間有女去邊間

Ugly 6周年

樓主頭髮長咗好多

我係左二
左三旅客，幫佢遮一遮。

好似大半年無剪頭髮，留多少少再去剪。而家成個乞衣咁。

呢位妹妹正

反送中班妹妹，成班都幾好。

搞咩啊Jack哥你

學人做護旗手，嗌口號，以為有3000袋，有天使服務。

#曲線要講明

你幾時開始去咗烏克蘭, 仲以為你住係東涌

年半啦

10萬美金不如加少少去台灣
點人地去東歐落後國家，語言又唔識文化又唔同

台灣正啊，一生可以經歷兩次回歸，真係恭喜哂

你以為烏克蘭好安全？
俄羅斯咪一樣對烏克蘭虎視眈眈
如果俄軍有日全面入侵烏克蘭，你覺得烏軍真係頂到？

大佬，兄弟爬山，各有各玩啦，台灣我都去過8.9次，7年前差d就過左去打工，女朋友都拍過幾個，我唔知你去過烏克蘭未啦，但如果話烏克蘭係落後國家，我真係無野講

貼下女慶祝最後的國慶

另外Fb group 改左名

Telegram 照舊
: Lilocc

唔好誤會，我無意冒犯，但係我覺得你只係宣傳烏克蘭有美腿呀、有美女呀，比讀者既資料係好片面
當你真正要去一個國家，唔係旅行，係生活、定居，其實必需考慮既因素好多
烏克蘭同俄羅斯有好長既邊界接壤，烏國冇美國佬保護，蛾國佬虎視眈眈呢d都係事實
烏國比俄國入侵既可能性，我敢講係大過台灣被支那蟹軍入侵既可能性
台灣既武器係精良過烏軍，起碼北約制式，會有F-16V同M1A2，美國亦都會全力保台灣(因為第一島鏈既問題)
要怪就只有怪當年烏國自願銷毀蘇聯留低落黎既核彈頭，如國有核既話，俄國都唔敢亂來
我同你講，烏克蘭既鄰國，保加利亞、羅馬尼亞、匈牙利我都去過，坦白講長住真係不了
有靚女我係認同既，但有女其實用途唔大，同埋以東歐國家HIV感染率
去東歐國家食女係好危險，完全係玩緊俄羅斯輪盤，你知唔知連登會有d唔識野既小學雞有樣學樣
走去東歐食女，結果搞到出事返黎，呢個可能性唔能夠抹殺
我話烏國係落後國家唔係冇證據架，你響烏國住，冇理由唔知烏國經濟好差
你睇人均GDP、人均收入、HDI指數，烏克蘭響歐洲幾乎係敬陪末座
我真係唔係想屌柒你，你響烏克蘭都不忘推廣香港自決，呢點我係欣賞既
但係我只係想講，唔能夠講d唔講d，尤其係要去另一個國家定居，唔可以只考慮果個國家既優點而不考慮缺點

答你最得人驚既問題先，香港hiv 係0.1幾% ，烏克蘭係接近1%，非洲大概10，全地球hiv 最高既國家係16%，邊度就唔敢講，驚比人消失，係專業人士講我知，我有fc過，之後都無去呢個國家。
唔叫雞，唔中出，帶好套，唔做高風險性行為，好人好姐揾個女朋友都幾難中招，如果驚咪做快速測試囉，買返屋企同女朋友一齊check 幾甜蜜。

入侵問題真係追post 有答過。

LM till the end of the world

留名
最近諗緊去Chernobyl同練槍

回多一樣

我諗我地對”落後”概念唔同
經濟差係數字上係真，但文明程度好高。
正常巴打只會係基輔生活，既係大陸住上海北京，日本住東京大阪，鄉下地方幾窮，其實影響唔到巴打。而市中心大把有錢人，你去一次望下先啦，我又無拎支槍迫9你移民。

2樣都識人，你可以自己google 或揾我
Tg: lilocc

好撚毒呀！想點呀

無計，阿媽生，無得揀。
眼鏡又整爛左帶個後備斯文鏡。
頭髮又無得剪，野野都係產青，唔敢剪。
真係好撚毒，我都唔撚想，
好彩佢地女仔唔介意，
我人品好仲幾受歡迎。

恭喜哂!

7度喎今日？

移民烏克蘭有辦法啦

暫時居留權套餐有報價啦

執業律師全程服務，全包拎身分證套餐。

6000美金/5萬港元 真正全包。
由零開始到拎身分證，全程辦妥。

另有結婚移民入藉
仲有投資移民
想知可以tg我 :lilocc

預左比人吊食人血饅頭
但如果你已經決定離開香港
尋找一個新天地，我會介紹烏克蘭。
特別係單身人士，因為結婚後2年可以入籍。
一家大細可以先考慮其他國家。
烏克蘭比較適合未婚人士。
或打算創業人士。

未訓push

樓主唔撚洗理班毒撚
而加個撚個係咪要男神樣米九高家產1000億先可以出國發展？
成班葡萄撚自己冇膽識又自卑就喺度靠攻擊他人拎番啲自尊
痴撚線

連登陳友諒
溝到女咪得囉

真係似陳友咩

唔好post合照ok?

齋po 烏妹一陣又比人話我9up

屌可以用google睇真假相

一年一度國防武器個人防衞暨狩獵展
要唔要買架裝甲車大戰水炮龜

More

願聞其詳
5萬港紙係整臨時居留 唔喺永久居留right?

當地語言除咗用俄文，多唔多人講英文

巴士搞返過軍事旅行團啦，去燒槍，軍訓，乜都好

暫時居留係3年續，續證1000美金以下。
想知多d tg: lilocc

後生普遍都識，有勁到仆街有屎過我。

有諗過，但無乜人有興趣。
可以揾到特種部隊教，但呢類課程，美國，以色列認受性先高

想去旅行一轉，幾多日先夠玩，基本要洗幾多錢

唔少過5日，建議留10日連飛機12日。

正經洗費好平，3日200美金夠你日日豪食加飲下酒(豪飲另計，啤酒20hkd 500ml)。但如果去浦去滾去賭錢就幾多都唔夠洗。

831

光復香港

同發夢一樣，只要努力，終會有成果！
香港人加油，香港加油，手足加油。
我為大家準備好back up方案。

好耐無見e個post

搞移民搞到山窮水盡先遇到個好律師，終於搞掂曬，咪上返水。

推得多又驚比人吊。

我果時係 Krakow 住既時候係買 Play
有朋友係用 Orange
兩間實測都好好
果時仲可以開 roaming 去其它國家用

研究下先，唔該晒

溝唔到港女義士的話應該會計劃去烏克蘭識女

波蘭5蚊波紙就有4g 11蚊hkd 唔洗，真心平

繼續push

無女朋友，烏克蘭啦。

無夢想，烏克蘭啦。

要著草，烏克蘭啦。

對香港無希望，烏克蘭啦。

錢多想洗，烏克蘭啦。

一個男人既天堂，就係烏克蘭。

語言唔通好辛苦

是撚但啦，烏克蘭萬歲

去左個舊式大街市

真 Ukraine d仔仔都好正

烏克蘭仔好靚仔大隻，但我地去到就物以罕為貴。

加上其他黃種人9成都係蝗。

咁你就算輸身家比蝗，萬一個樣都輸比蝗。

你點都贏到內涵，贏到禮貌。

剩係有禮貌，態度，細心，關懷。就夠你溝死女。

我又窮又矮又瘦又柒，一樣無問題。重點要做一個好人。

巴打啱啱tg咗你想問啲野

有冇網站睇到基輔既樓價?
住宅 又好 土地又好
or commercial property等等

得個絲tg我炸喎，已不安

無，網上價9寫，打去問另一回事。無乜參考價值。

睇中直接問發展商，土地唔到我地玩，要拎好多牌先玩到，除非你係大財團。

正丫！師兄

唔洗cap到咁撚大個頭呀

咁以你生活經驗中,
比唔比到大家KIEV 各生活成本的參考
thanks

但我會揀Ukraine 仔仔

租樓5成，餐飲4成，交通3成，買送3成，飲酒2.5成，煙1.5成。

名牌貴過香港，電話電腦貴過香港。

以上同香港比較

制點，政府略微腐敗。要結婚2年以上先有機會入到籍。

優點，平，無歧視，無天災，靚女多到驚。煙產天堂。

咁租樓又無我想像中咁平......
btw 我見ukraine 銀行的美元息都唔錯, 有冇伏呢
FYI

之前有條好出名大陸仔娶左烏克蘭囡囡
睇佢介紹佢有做糧食Trading, 唔知烏克蘭有乜盛產既呢

烏克蘭政府話有存款保證，唔信佢就用外資銀行，但利息少d

如果要玩一定係兑烏紙。

高風險回報高，低風險回報低。

大小麥薯仔，種得出都有，google 啦

香印到爆

星期六晚

雖然我成日貼女。
但我身在曹營心在漢，好關注香港情況。
我同律師研究緊，睇下各位義士或者和理飛有無可能用難民身份入籍。
政治庇護就應該唔得，烏克蘭唔敢。
但難民之外，仲有招無國籍人士，但研究當中。
但相對係破釜沉舟。

咁順便賣下廣告，有經濟能力既，可以開公司拎暫時居留，3年又3年咁續，5萬hkd 全包。然後結婚入籍等入歐盟。

佢地係咪唔睇樣？
認真問 無其他意思

有人睇有人唔睇

一般黎講，人品緊要過個樣

我乞衣咁既造型一樣有朋友

盛產美女

人地烏克蘭窮到閪。 除非好撚有水自己花費， 唔係個邊根本冇工作同生意比人搵， 樓主洗完就回家。。

我本身窮過西，又懶，又無料，無得瀨人。

但正常有一兩球，過黎買樓，收息，開cafe ，搞it ，都基本上無得輸。

烏克蘭窮極都有飯開有酒飲有自由，好撚過強國5億人。

攪IT 香港人打本開公司可以搵好多， 個邊MATHS底好， 人人都IT精英。
但係小心拜金起來仆街過大陸妹
（行家， 不過小弟食俄妹）

我窮撚未遇過拜金，無呢個煩惱。

屌老母樓豬呢d 擺明開post 搵食呃傻仔
仲咁多人幫佢推post 含晒樓主撚咁

圖三真心靚

我開左post 年半，如果呃9人，比人吊爆左啦，你咁撚on9既傻仔都呃你唔撚到，又點會有其他人比我呃到呀。

咁都要本身係IT行業, 識呢D先投資到吧?

咁你做開邊行？幫你研究下有無得搞。

作為香港人就係生存力強，識變通，如果有dd本錢，無我咁撚懶，應該生活無難度囉。

深夜略略推

我愛香港！

烏克蘭人支持你地

光復香港 時代革命

問巴打身邊朋友對香港發生左4個月多反送中既行動有咩睇法

跟得最貼就呢班人

大概有睇新聞都知香港有事

但就唔係個個知乜事

酒鬼系列就剩係知香港人比黑警打到仆晒街，叫大家還手。

後生仔就問候下，吊2句大陸，同你抱抱安慰下你。

講真佢地實際上就做唔到d乜，但都精神上支持大家，搞左幾次小集會。

東歐妹d基因幾好

東歐都唔係度度得，綜合年半近30巴打經驗，烏克蘭無得輸，白俄第二。其他唔同班數。
烏克蘭同白俄平均質素高，好少醜樣。
一過波蘭已經完成2回事。

不過，人人品味唔同，尊重其他意見。

巴打 移左民？

搞左居留權，準備開小食店，希望賺到小小夠生活，然後結婚入籍。

香港天已光，不推文回覆。

用左幾錢 好波巴打

好撚多，初初遇人不熟。
後尾揾到好律師，洗左好多冤枉錢。

好撚正

呢個仙氣好強

希望某一日我都儲得夠錢

黎旅行最貴係機票姐

好貼切

多謝你有認真追post

天光前推下

哈呵囉

唔再玩共雪d game

Best wish to all

凌晨push

又瘦又樣衰

去到烏克蘭都只可以執囡囡d底褲來J

收爹啦保安

想射精

12 中想過Kyiv 旅行玩4-5日應該點plan

面對現實啦

樣衰係事實

放左大家眼前

世界任何角落

你黃皮膚加咁既樣都係比人暗地恥笑

星期4或5朝好到，千祈唔好星期日到，無得浦嫁，星期一觀光都少野玩，好多博物館休息。

如果純觀光就避開星期一。

我條女日日對住我笑，不過我覺得好warm。

我又窮又柒又矮又樣衰，不過我好開心，應該開心過你先，起碼我唔會因為自己膚色而感到不悅。希望你比d信心自己，就算係牛屎，總有鮮花插佢既一日既，加油

Nice
唔洗理d fuck boy

多謝大家支持，1020記得出黎

面對現實啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Don jon

世上真係好多廢人，不過唔知係你定我，一起底原來係腳膠雞蟲，叫雞仲要玩到比女black list ，自稱無時間溝女，定係你無能力？睇你幾個post都係比人吊，有巴打笑9你買唔起樓，然後你就走黎笑我窮撚睇存摺，我明既，玻璃心廢撚，想揾機會刷存在感姐，無女無朋友無屋企人關懷，唔緊要啦，你仲有連登玩，又唔怕比人black list ，又唔洗錢。慢慢9up啦你。

我就仲考慮中啦
我佩服樓主你, 去到一個非英語國, 唔係傳統熱門移民國家, 經濟發展都不及其他都一個人去到生活, 無乜身家下要重新開始 唔係人人做到。

去旅行或者都會考慮先, 不過10日8日無咩可能識到女朋友個D, 應該以觀光為主。
Ukraine 白俄, 波羅的海3小國 我都仲諗緊去邊個

樓主係點開拓生活圈子?
點認識到當地人?

當年拎住1年visa決定最少住一年，咁又無工開無學返，咪日頭cafe 夜晚酒吧，逐間玩，得閒約下妹，週末落下club ，自自然然就有朋友嫁啦。

10日8日點解識唔到女朋友？
先唔計香港人，你實當我賣廣告，
大陸仔，台灣仔都溝到女(Facebook 人地個group自己講無fc)
香港人比d信心自己啦。

基輔係咪成日有戰爭？

2戰計唔計？

巴打仲有條問題想問
你話係果到靠燒saving
有冇諗過點持續落去？
見到D 相D 女 真係好葡萄

之前係覺得香港好多男仔無女朋友，所以過去開婚姻介紹所，助人助己。

求打個和有屋住有飯開就夠(我知有d人好撚貪錢，一日唔呃人都唔開心，但我公屋仔窮慣左，唯一要求有飯開)。

揾左好多間咁發覺呢，佢哋講到明係呃人相睇揾錢，係無真結婚，咁所以我就轉左帶人去浦去玩。

但最終都係維持唔到生活費，今年再借左d錢，準備開小食店。
如果再衰，就玩撚完。
如果得，咁就留一世。

講句加油先 如果哩個係巴打夢想 支持你✊🏻
我追左d post黎睇
其實烏克蘭女係咪好窮 所以鐘意中國人？ 還是有真感情？始終烏克蘭d男都幾型 對比下 咩野吸引佢地？ 係因為外國人？

巴打 或者你可以開blog 將你成功識女既經驗寫上去 宣傳下 可以幫到你做媒人生意 好似之前有個內地人去烏克蘭食女之後紅左咁

首先我係香港人，然後你係基輔市中心生活，即係成日都係尖沙咀上中下環銅鑼灣，其實無乜窮人，烏克蘭人窮同中國人窮係唔同，窮人都有飯開，只係收入(美金)少，但物價好低，所以無人餓得死。如果諗著溝窮妹易到手，應該唔work ，首先你圈子無窮人，其次如果窮到某程度，應該無去學英文，第三，亦係最重要，亦係價值觀問題，窮唔撚代表佢會貪錢，唔代表佢會為錢去同人齊。

真唔真愛就睇你點對人，對人好唔係只係靠錢。
仲有就講運講緣份啦。

憑乜野吸引人，答左幾千次，唔該刨下文。

最後，我唔係生意人，又無興趣出名，乜9youtube vblog 拍片真係無興趣，有緣自然會揾到我，幫到盡幫，幫唔到都無計。

網上圖片，女神轉貼再轉貼

唔小心幫人賣左廣告，中伏。

支持巴打

再推

上星期六見2個疑似靚女係騎樓影相

偷影左下點知比人發現仲同我揮手

唔知係遊客定烏妹啦，咁遠分唔到

好奇問下

點解個post 變左

此主題已封存，不能評分？

Sm酒吧
間中有show

唔識英文係咪收皮

我會考英文拎u

下星期落雪啦，巴打過黎帶夠衫。

咁連登仔個個去到咪幸福賓州

連登仔真係黎先講啦

個個都話好想黎，但無時間。

好想溝烏妹，但無心情。

好想食鬼妹，但係青頭。

想係無用嫁，實際行動啦。

樓主喺嗰邊有冇試過食有仔嘅烏妹

樓主好耐冇見

有老公都

Hello

Push , winter is coming

14.5厘息啦，有無人投資下

第二張

下星期黎

要幫手可以揾我
Tg: lilocc

2019環球小姐烏克蘭代表

但好似唔多靚既。。。

cls

點c發

朋友同我都話怕凍
我諗最快都下年4月

Ching 我原本打自算2月獨遊俄羅斯 如果師兄肯帶路遊基輔 我都想睇下
導遊費可以有討論空間喎

成個男人咁

No problem

有興趣可以tg: lilocc

Push
光復香港
時代革命

睇完巴打個post我決定要儲錢過嚟
烏克蘭到時搵巴打你帶路食女
要儲幾錢先夠

去遊行就買張機票行得啦

咁酒店食宿溝女都要錢架？

食飯平過香港，去浦平過香港一半，酒店500起，airbnb 300起，有心黎溝女就刨下文。

光復香港，時代革命。
香港人加油。

想問有無地方玩槍介紹
原本諗住10/11月黎 諗諗下又好似好冬
我諗都係下年4/5月先黎

玩槍有幾間公司，google就有，我介紹就得一間，揾我book 平Ddddd。有間特別平無牌。
坦克裝甲車核電廠控制室都有核彈基地都有。
信我可以揾我book ，唔信就自己上網book 。
無錢收，賺人情，啱啱先有巴打左問右問前問後問，講電話都幾個鐘，我仲好撚努力幫佢group人一齊去，然後老板d𡃁group左佢同鬼佬玩，溝通問題offer平過我開個價(越多人越平)就搞到我好似水9佢咁。最後到步招呼都無打一個，真係心都淡。

所以自己google 下，搞唔掂先揾我啦。

有冇仔相呀
想去識仔呀

慢慢玩

唔好送頭，長打長有。

香港人加油，我係烏克蘭起定個壇，有後著！

上個月去咗烏克蘭短暫停留
留咗兩日喺Kiev
咁啱撞正嗰日空氣污染嚴重
個API指數仲要高過北京

聽local講 你哋嗰邊IT業幾蓬勃
希望你哋終於有一日真係可以加入歐盟

一年得幾日空氣差，你都算唔好彩，it 呢邊好好揾，好多都係中高產，幫歐洲人做野。同香港it 人兩個故事，歐盟應該有排都入唔到。

鬼妹最衰係體毛多 連lin頭都有毛

咁咪揾個無毛囉，一係帶佢去脫囉。

去到點搵食先係問題

攞左pr?

拎暫時居留幫到你，揾食就自身難保。

所以有萬幾蚊被動收入去hea就唔錯
諗住要搵食都係去返發達地區好啲

如果想找俄羅斯男友，
俄國人或東歐人會不會冇咁容易接受中國人
同埋呢d東歐國家人專唔專一？

我都好中意東歐
但係覺得d人好似幾鄉下
唔似英語國家思想語言有得溝通
有錢就好沙塵，有d好市檜

如果有40萬，拎30萬買樓，幾萬搞居留，幾萬cash back up ，然後有15000被動收入，已經係中產生活。

你中國人？
我香港人。
專唔專一就因人而異

D人鄉下？
文化，音樂，藝術，舞蹈水平遙遙領先香港喎。
呢邊d人nice 到爆。

睇緊mk 真播，香港人加油。

15000被動收入都講緊要3m左右，即係4m左右做到中剷，算唔錯嘅

Cls

唔貪心就三千蚊生存到，當然你被動收入越高越開心啦。

三千蚊係等於香港嘅咩生活質素？
一個月基本生存費用大概幾多？

如果唔洗交租計，3000蚊當係香港9000蚊洗。
酒吧20蚊500ml 1664
Cafe 15-25蚊咖啡
100蚊去扒房据扒。
坐地鐵2蚊。
可樂2.5，無平
煙10到15 平
Iphone 貴過香港
入口消費品多數貴。

前提係你有樓
無就要交租

有電單車經驗
做Ubereat/其他飲食apps搵唔搵到食
五萬暫居可以續幾多次？

理論上無限續，3年一次
有100萬投資就10年續一次
續證而家計就6000左右。

香港人加油，睇live 睇到火都黎

果到啲樓應該冇乜投資價值吧
借應該好過買
租樓約幾錢一個月？五百呎左右

有無價值我唔敢講，我剩係知我買唔起姐

二房一廳大約幾錢

一年visa係working holiday定讀書攞移民資格？

Visa
一年visa 有好多種，讀書，醫療，探親，商務探訪，因私。但無working holiday 。呢個國家無working holiday 。

全部都要邀請函，然後去大陸搞。
仲有，你申請一年，領事館佢未必批一年。
我就中過招，無左幾千蚊。

恭喜選舉大勝。

恭喜何已完。

終於追完

不了
都係港女正啲，港女世界第一

有無巴打呢2日係烏克蘭？有個香港巴打比銀行食卡，提唔到錢，叫我救，我岩岩交晒租，d錢入晒公司accoutant ，唔可以套現，幫佢唔到。(自己都等緊親戚帶錢過黎)

佢話可以過數，然後收cash .
大概係咁，不過佢準備online 買飛去白俄，果邊有銀聯，可能拎到錢，如果你有興趣幫佢，可以tg我
，我再比佢tg你。我: lilocc

我無出錢，但出左力

冬天過嚟短留數日
女就免了 個腦裝香港事已經overload 仲要諗埋點tum

冬天特別多小偷，自己小心。

個巴打已經失蹤，已讀不回，唔知係咪出左事呢。

本身乞衣樣 喺俄羅斯幾個月都冇人理我
基輔遊客區唔驚卦

好難講，剩係知好多香港人瀨過野。

巴打tg 你冇應機既？

lilocc 喎，你有無add錯人？

搞IT ukraine好環境嗎?
聽過Estonia IT 好, 但Ukraine IT第一次聽

自稱全球5大

山窮水盡推

又推左上黎
記得之前追左好耐post
好想好似樓主咁去闖闖
但做緊果行創唔到業 sad
而且唔識烏克蘭文

係真唔係呀
即使Ukraine做R&D 會有優勢？

臨瞓push ，我都唔識烏文，想做就做啦，人得一世。

唔知喎，無研究，剩係知it 揾大錢

估唔到巴打仲有推post
我係頭幾頁見你話要搞小食店 而家仲未開張

去到冇野撈
點過日子

唔排除有一日發神經就咁去左

好撚難搞

隔離post有巴打娶左烏克蘭妹，真係鼓舞人心！

我空虛

你又凍添

有無人順便睇牙？

有冇link

Search 原來咁就30歲

crocs

即係咩？

Pat pat開洞睡衣，make in Ukraine
睇完阿妹著覺得好有遐想，
唔知香港有冇人會買呢

。

有無巴打近排飛烏克蘭，有d野想帶。

平安夜，祝香港人人平安。
777，689，除外。

巴打係果邊開小食店開成點？

仲搞緊，努力中

諗住賣咩小食？

亞洲野

請唔請亞洲專才幫手打理

無錢請你

加油巴打

加油👍🏻
等你有好消息上黎出post

快啦快啦希望2月中開到

有機會過黎烏克蘭既話 會幫襯

多謝先

想過烏克蘭旅遊，巴打會唔會有好地方推介

Kiev + lviv
有時間去埋波蘭，波羅的海，平靚正。

人生想去一轉切爾諾具爾如果識到黑髮烏克蘭妹做女友就好

巴打tg係乜

烏克蘭聖誕節快樂，正日d人唔見晒。

好靚

聖誕節快樂

今日東正教聖誕節

holy shit
個個都咁正

WW3啦就黎啦，我幫你地食多d好野啦。

比個烏克蘭妹妹咁餵食好正

鬼妹係咪好邋遢？

陰公，烏克蘭航空炒左架737
180人
應該凶多吉少，rip

737 max8 型

唔係ma... 仲諗住今年年尾過黎

好少連續炒，唔洗驚

美官員：相信是伊朗誤射飛彈擊落

睇嚟另有內情

咁伊朗今次凍過水

好提子

提到酸

好葡萄樓主

確認左係伊朗打左架機落黎
支那大真係冇叫錯

只要有心，人人都得

咁次伊朗仆街了，
大陸都仆晒街，台灣小英又贏左，
搞搞下真係ww3

都係一種緣黎

鬼妹真係不得了，這些機會。。。。

點樣踏出第一步過去住？
永久居留？

1, 去搞visa ，買飛機票，行得。
2, 買飛機票，行得，黎到揾律師樓搞暫時居留權。
3, 買飛機票，行得，揾我搞。

恭喜台灣保住自由

香港巴打，手足加油

有時間請支持

佢地係烏克蘭撐港組織。而家又比大陸搞。

巴打你本身有錢就得姐 去到都唔知可以做乜野

我都係公屋仔，我都係乜都做下(合法)求生活。

去到外國就唔好諗打工，香港打唔夠咩，諗下有無一技之長，搞下小生意。無都迫到自己有。

但係暫時居留俾你留幾耐嫁 會唔會過幾年逼走你 定留多幾年會俾你長期居留唔洗再攞visa?

暫時1到3年，合符要求理論上無限續。

特定原因有10年證，都係要續。

要入籍要結婚要考試，預幾年時間。

巴打你好
我本身諗住去烏克蘭讀下語言學校
溝女順便學下俄文嗰啲
但睇到呢度
好似搵你會易啲同快啲識到女仔咁
可唔可以tg詳談下
有興趣

Tg: lilocc

去語言學校溝女唔係唔得

你要學好世上最難既俄文

然後鑿錢交學費租屋

然後唔知你幾歲，學生18到22，唔知你溝唔溝通到。

然後有d識普通話既，除左工作需要，

我真係唔會同d識普通話既烏妹玩，洗膠勁過藍絲。

香港人係學校應該都受歡迎既，不過你要有心理準備會有好多大陸狗。

洗”腦”勁過藍絲

成功租舖，跟著食神咁教小食大王指日可待！

到時過嚟支持下

我22歲 都生得算ok既
我聽人講可以喺宿舍同啲烏妹瞓
啲大陸狗撩事鬥非咪拉埋佢一二角

幫推

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

Pish

大家加油，出少d街，鬥長命。

Ukraine 而家有冇排華?

台灣人話有比人排，我大吉大利無有任何唔正常情況。

巴打在外小心啲啦
嗰頭先有個韓妹比人當係蚛蟈人冧咗

中國人食野味蝙蝠d相有無傳埋去Ukraine?

下年終於有錢有假搵你玩喇
巴打推薦咩月份嚟好

係烏克蘭？韓妹死左？！？

無乜所謂一年4季分明，睇自己怕凍定怕熱。

[米蘭] 韓國女仔在地鐵帶口罩被誤當是中國人被推下軌...

正到痴撚線

咁如果嚟12-13日，住b&b 大約要幾銀左右

第一二張圖....夏天.....

左岸(東邊)有d百零蚊日，有巴打住過，市中心就250起左右。

大吉大利，出入平安

巴打你仲有冇搞相睇生意呀？

樓主d相黎黎去去都個d,而且樓主話娶白人，幾時結婚呀？
Ps:樓主個樣好似陳友

黎黎去去都係果d?咁你想有邊d ？
雖然同條女就快一年，但自己個人未定，未有打算結婚。之前有剎那間想既，但而家無，所以短期內都唔會結。

(無相睇，係因為d相剩係貼fb group益d fd )

無相睇，相睇亦唔係生意。

剩係有帶玩，不過開舖啦，唔帶啦。

如身處烏克蘭需緊急協助可以揾我tg : lilocc

9up吹水拎相撚狗就慳返啖氣。

Oh...遲咗搵你喇咁
睇下到時有冇機會見下面，諗住搵你帶下識下烏妹

巴打

成個李嘉欣咁

似咩？面好長咁

仆街了，學人開小食店做左6日，得1日夠交租

之前你係咪係波蘭撞過沈旭暉？

無呀，近排無都波蘭

勁似係

佢靚仔後生有氣質好多。

加油r 巴打，萬事起頭難，成功係需要d時間。

PS: 巴打整咩小食r?

章魚燒，飯團

6-7月嚟大大力支持下你

人間天堂(女黎講)

樓主燒曬d 錢未？係連登搵到生意未？

燒得8899十十
係基輔開小食店蝕緊錢，差唔多跳樓。

生意咁差？你點頂阿宜家，定係你賣d 野食唔岩當地口味？

諗住點搞？
見烏克蘭好似因肺炎對中國人好反感：

香港人會唔會受影響

D客知我唔係大陸人，去浦開既地方識曬咁滯，唯獨係驚無啦啦係街比人搞。
但暫時未見有排黃情緒。

無得點搞，努力d，做好d，做多d熟客。

烏克蘭鎖國
所有外國人不得入境

有最新消息會再更新

正

Kiev 真封鎖

地鐵都停

所有有位座，餐廳，cafe ，都唔比開

商場，娛樂，全停。

咁你間鋪仔點？

等跳樓。。。
只可以接網上訂單，但即係0收入

疫情好嚴重?

佢地有冇好增中國人

巴打頂住呀

Wow

16個確診
16x疑似個案

未到好憎，有少部分人會

盡頂，無後路

頂住r 巴打

香港手足都要頂住，就贏嫁啦

封城封到4月25

所有公共交通只限持通行證人士
(醫生護士藥房員工，必要服務人員等)

所有10人以上活動取消
商場，娛樂中心，賭場關閉
所有餐廳只能做外賣
所有土耳其沙威瑪(周街都有)，小型cafe關閉
小學到大學到駕駛學院停

小弟無位坐，無烤肉，無咖啡，神奇地合法營業。
但無客

你間小食店係賣咩食架

冇錢點生存到?

冇錢全世界都生存唔到喎

巴打哩段時間靠老本
可以燒到幾耐？

龍心

2.3個月玩完

追左我成個鐘po真係好配服樓主咁大膽跳出自己個安全圈希望樓主頂得住

頂住...

多謝大家支持，我會努力

大家加油，全球攬炒。

出黎浦都無晒啦封城令，私竇都唔敢開，屋企party 就有，但都無人敢放上網，應該做雞都失業。

樓主
fb group係咪一定要有profile pic先可以join

你有無答問題呀？黃定藍都無答？

入咗group la
另外，想問下巴打 用BNO去烏克蘭係咪都要簽證？

免簽，但阿聯酋，卡塔爾，漢沙等係香港唔比上機，有案例吊一輪上到，有案例死都唔比你上，如果你係歐洲出入境再飛烏克蘭就無事。

想問下樓主有幾多人溝到女仲成功keep到relationship好耐
btw 樓主個look真係睇唔出係咁有自信嘅人

如我用特衰飛俄羅斯之後轉機飛烏克蘭用BNO入境 可唔可行

男女比例係咪真係 1：9？？
會唔會嫌亞洲人 J 細？？

廁所板而家只有被遣返
全程bno算啦 轉機又唔係入境

有2對仲一齊，有對1年散左。

我都無乜自信，不過面皮厚。

疫情前疫情後可行，bno入烏克蘭無問題，但俄羅斯飛烏克蘭要小心d，有d機場只限烏俄人士上機

上wiki有資料，女多個男係50歲以上
個個都覺得周街都女
女多男少
係因為靚女比例高，豬扒比例極少。
你掛著望女，眼中已無雄性動物。

你細j就去到邊個國家都細j
你大j就吊外星人都大
唔關亞洲人事。

我仲想知你多數識到嘅烏人讀書去到咩level
你見多識廣梗係乜都見過啦 但係普遍係讀到去中學/大學定係點

我係怕去俄羅斯嗰程，見我係uk passport要我比visa先比上機咋

好 唔該哂巴打
我plan下先

好想要

普遍大學生，學費好平，除非本身唔想讀or 非常窮，如果唔係都呃個大學學位，或者讀2.3年叫讀過大學。

強貼留名

D女易唔易上

點解會搵到樓豬出黎

樓豬條撚樣自爆

但亞洲人平均都係18cm
鬼佬平均25cm
黑鬼平均30cm
烏克蘭啲女會唔會嫌棄

其實佢哋好窮
好似泰國越南咁
邊到佢地嫌棄

講扑野唔係講結婚wo

窮唔代表要為錢比人吊既，唔好諗著有2個錢就有西吊啦，窮都可以好有骨氣，咁當然有雞有拜金妹，但普遍唔會見你有錢就濕囉。

撐巴打
斯拉夫人特別有骨氣
好心上面啲巴打唔好用錢衡量人

你地咁靚仔係香港俾港女玩
樓豬咁樣衰係烏克蘭玩緊鬼妹
大家仲笑得出

咁我寧願比港女玩，都想靚仔d 。
可惜無得揀

烏克蘭繼續封國，封到5月11

告急

有無巴打封鎖後黎烏克蘭玩呀？

送姐姐ig 一個

有性趣 係咪你帶路
烏克蘭個邊疫情點 隔離俄佬好嚴重喎

烏克蘭14xxx 單 2800係醫護
3月中封鎖到而家，全國商場餐廳娛樂乜7都唔比開，只可以online 落單拎外賣。地鐵全停，巴士要特別人員或特殊需要(睇醫生，生仔)先比坐
自駕ok
全國客運火車停。
失業率升4%
班酒鬼fd就黎因為無得落bar癡線

樓主普通樣就叫毒？
去過動漫節見過真正毒撚咪？
或者你係靚仔嘅
咪po張相畀大家品評下囉

睇完呢啲連登仔口吻其實咪又係支那DNA
覺得自己有兩個錢，係人地國家做大爺
有錢就食硬你😂😂😂得啖笑

同大陸人講，沒中國人來消費
佢哋早就不行了一樣

好撚嘔心

人地想識Asian 可能出於好奇心
可能覺得好玩

然後自己又支那民族自卑DNA上身
又話自己條J唔大，卜野比人嫌棄
垃圾人種！

Agger

咁都唔毒
咁你金鐘m記酸臭肥毒樣都可以話自己中上🥺

樓豬喺個發達地方媾唔到女要過啲鄉下地方扮疊水
香港夠大把女係咁把炮唔洗過烏克蘭識女 我係女都唔想嫁俾依啲垃圾 係香港賺夠就過去食鄉下妹

同返支那食鄉下妹有乜分別 只係連登毒撚崇洋見鬼妹就狗衝

巴打啱呀，其實呢邊真係無乜種族歧視，黃種人係偏少，所以相對易交朋結友。

係呀，我有過日本，台灣，韓國，紐西蘭女朋友，我專溝落後國家女仔成日扮疊水嫁，香港女仔咁好，香港又咁多好似巴打你咁既人才，我自問高攀唔起，所以先出國溝女姐。希望高抬貴手，唔係黎落後國家爭女呀巴打，我唔想屎都無得食。

方便射精

屌巴打唔好撚理啲on9 啦
本身諗住6月嚟幾日之後就去波蘭
但而家睇嚟唔得了

我諗6月應該未開關，真係有排拖。

今日一回暖，個個出街玩一街都係人，又唔戴口罩，一係就hea戴。
2星期後唔知會唔會又爆過。。。

1000